set 死線 set 死線

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

我見到得一個post講哩樣野

而要推爆佢一定唔可以靠一個post

所以我開多一個post

希望大家幫手推

可以嘅大家開多幾個post

令成個連登都係set deadline嘅post

推比所有人睇

推

斷我十連呀笨

老老實實 仲可以點升級

升級？點升？
可以200萬人勇武？
我地第一步要學智利咁先叫升級

完全唔記得左呢樣野

呢個係開頭每一次都話必做嘅嘢 點解而家冇咗

因為圍政權核心都未做過
利申我反對犯法

循序漸進啦，係令人失望，但現實的確係大家都仲學習緊、進步緊

唔好屌咁多，比多d鼓勵大家

得罪講句
佢地有邊一次理過死線

而家唯有靠一次突破行動係超越對家極限先可以迫到佢正視

你有沒帶口罩去遊行？